Задание для самостоятельной проработки.
Продвинутый уровень.
1) Создайте класс Phone (Телефон) одним из свойств должен быть его номер. 
2) Создайте класс  Network  (сеть  мобильного  оператора).  
В  классе  Телефон  должны  быть  описаны следующие методы:
● Регистрация в сети мобильного оператора
● Метод  реализующий  исходящий  звонок.  Данный  метод  принимает  один  параметр 
(описывающий  номер  мобильного  телефона).  Логика  работы  этого  метода  такова: 
если текущий телефон не прошел регистрацию в сети, то закончить работу метода с 
сообщением  об  этом.  Если  текущий  телефон  прошел  регистрацию  и  в  сети  также 
зарегистрирован телефон на номер которого совершается вызов, то вызвать метод входящий 
звонок у того телефона. Если телефон на номер которого вы совершаете вызов  в  сети  
не  зарегистрирован,  то  закончить  работу  метода  с  сообщением  об этом. 
● Метод  реализующий  входящий  звонок.  Принимает  параметр  в  виде  номера  с которого 
произвели вызов на текущий. Вывести сообщение вида вам звонит номер такой то.
